[重甜+青春]不羈二十歲搞野回憶

[咁佢同女之前既男朋友係點識]

[佢之前個bf讀書好叻......]

阿綺同我係度whatapps討論緊Heidi, 即係我暗戀緊既對象，我鐘意咗Heidi三個月，係一次天文學會既聚會識既， 一見就鐘情， 係啊的確我係一個好容易就愛上人既男仔，拍拖經驗亦唔多

第一章 [友誼波]

今天係炎熱既夏天， 我約咗阿綺上我屋企做group project， 但我前一晚打機打得太晏,無聽到佢電話

[搞錯啊， 訓到宜家仲要唔聽電話]

我一開大門，阿綺即刻就罵我，咁又真係我唔岩嘅又訓唔知醒，即刻輕輕摸佢頭仔同佢say sorry，阿綺嬲到塊面紅卜卜，好可愛

[你都二十歲啦仲成個小朋友咁] 阿綺邊講邊坐低除鞋，始終阿綺住咁遠都肯咁早上我屋企，我就喺度大覺訓，即刻就入廁所刷牙，阿綺就拎notebook準備一陣既project.刷完牙一出黎，見到阿綺坐喺沙發，唔知點解有種好誘惑既感覺，佢個陣着住深藍色碎花裙，短裙一坐低幾乎露三分一白色內褲，其實阿綺身型好嬌小，身高165 瘦得嚟又有波路有蠻腰，帶住眼鏡嘅學妹feel，見到阿綺一邊抹汗，由條頸抹到乳溝既時候，我不奇然自然反應咁勃起咗，望住阿綺對堅挺嘅雙乳同幾深嘅乳溝

[喂你呆咗咁做咩阿，我地仲有......]

阿綺講講下停低咗，然後低頭，從佢眼神始乎係發現咗我既下體勃起咗，我地大家沉默咗幾秒.

阿綺J圖

留名支持

阿綺photo

[喂 你食咗早餐味啊 我依家煮埋俾你啦] 阿綺講完就轉身經過我去咗廚房，三兩下手勢就煮好了，我入咗廚房打算幫手拎，我喺佢後面既時候，咁啱佢退後屁股撞到我既棒棒，我當時都遺忘咗自己仲扯緊旗，未平復返落黎.

[一起身係精神啲嘅，不過估唔到咁耐姐] 阿綺轉身面紅咁對住我講，我心跳得好急促，好似對阿綺動咗心，從來都未試過咁近望住阿綺，其實佢生得好精緻，眼大大嘴細面尖，只係戴眼鏡就好似收埋曬佢嘅吸引力.阿綺輕輕力咁一下拍落我既肉棒，就出咗去客廳，我當堂條腰向後縮咗一下.

餐早餐阿綺好似開始有啲奇怪，佢主動坐到好近又餵我食炒蛋

[小心熱啊 好唔好食啊]

[其實我第一次煮早餐俾你 益咗你啦]

其實我心裏都好享受俾阿綺餵，呢一刻大家就好似情侶一樣溫馨，大家都沉醉喺呢一餐，阿綺突然將一口炒蛋放入口，咀嚼完之後示意我埋黎，阿綺突然哄埋黎錫我，一隻手捉住我後頸，大家嘴唇貼嘴唇幾秒後，我拋開咗呢一刻大家既關係禁忌，阿綺嘴角向上揚咗一下，主動伸舌去挑逗我，我亦都唔執輸伸舌同阿綺纏綿，搵緊一個適合既大家既節奏，阿綺不斷對我進攻口水入我既口腔，連同蛋碎一齊，我開始享受同佢舌吻，大家閉上眼互相感受對方嘅口水同蛋碎既纏綿，阿綺將身體貼埋我身上，慢慢坐上我嘅大脾上面，我地嘗試唔同嘅舌吻技術，阿綺隻手向下撫摸我既肉棒

[好硬啊 點解嘅]

阿綺細細聲喺我耳邊講，隔住褲用食指中指摩擦我既龜頭，一邊用舌奶我耳仔，我從來唔知佢有咁淫既一面，雙手搓佢雙乳，手感柔軟好有彈性，抱起佢坐上自己大腿，伸手成條裙除咗，阿綺自動除咗自己個bra，面前係一副好誘人既身材，一雙堅挺既大奶，

[其實我晚晚都會幻想俾你搞......]

講完將我個頭哄入佢對奶，我不停用塊捽佢對奶，玩咗一陣阿綺自動跪低除咗我條短褲，用手上下捽肉棒

[哇 好粗阿 你忍咗好耐啊呢]
阿綺含情脈脈咁望住我，一路將肉棒含晒入口，條舌打圈咁轉，嘴內發出嗯嗯聲音，

[啊 嗯 嗯 好大啊你棒棒 ]

我捉住佢個頭加速咁插，佢好乖咁前後配合，含得好舒服，含得越黎越快，阿綺停止咗含肉棒，由下而上奶我袋底，一邊快速摩擦肉棒，我好似帝王咁大字型坐咗係度享受住阿綺既口交，摩擦得越黎越快，我感覺到想射啦，拉埋阿綺個身埋落，阿綺亦都好識做哄對波過黎，最後一大堆熱既精液射晒落對奶度，慢慢一路隨着乳溝流落去，

[好曳阿 射咁多汁汁 好暖啊]

阿綺喺枱面隨手拎起一小塊蛋，抹落自己對奶上面既精液，跟住望住我食落口，我內心感受到無比既快感，攬實幾乎全裸嘅阿綺深深擁吻.

[第一章 - 待續]

不要玩食物

爛尾